[突發]最聯簽返朗尼

個仔kai

好撚肥 雙下巴

叫得朗尼係肥㗎啦

未來獌

咪又係著愛華頓球衣訓較

最聯

越嚟越似牙朗

教左個仔跳舞未?

髮線ok

加埋個仔似泰維斯 重見3叉戟